電影入面 ,黑社會多數都係用呢種方法搵25仔

比支槍個25仔, 叫個25仔開槍殺死眼前既警察

現實都一樣可以, 邊個自稱勇武派但又唔撚敢殺警, 都有合理懷疑係25仔

On9

邊度有槍

左膠勇武、fa

以目前既資料所得
已確認25仔做過既野有:
係街搞營火會
向地板掟汽油彈
係黨鐵門口縱火
打爆商場
畫花黨錢售票機
扮到好激進咁掟人地部手機
屈正常玉碎派示威者係鬼,有藉口查手機

十之八九都係以死物為目標
同玉碎派臭味相投, 所以先咁容易滲透入玉碎派行動TELEGRAM引佢地出黎

破解方法就係將攻擊目標由死物變成真人

你做先囉